徐時論 若我因這條時評短片被捕及判罪，我不會覺得意外！

徐時論
若我因這條時評短片被捕及判罪，我不會覺得意外！

徐時論TsuisTalk
103K subscribers

訂閲《蘋果日報》：

全球班師 Vote4HK.World Facebook

JOIN全球班師 回香Facebook Group

全球班師IG Instagram

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com